張栢芝泰國返港被趕落機 疑抱孻仔阻路與空姐爭執

單親媽媽張栢芝帶3子到泰國蘇梅島旅行，原定昨日返港，惟在飛機上疑因抱仔阻路，跟機組人員發生爭執，雙方擾攘近1小時，大批保安上機處理，最後栢芝一行人被趕落機，敗興而回。

《蘋果》收到讀者甘先生「爆相爆片」，指昨日乘搭Bangkok Airway PG873航班由蘇梅返港，在商務艙見到栢芝等人，「因為機組人員話佢抱住BB阻塞通道，雙方發生爭執，然後聽到空姐好大聲叫佢哋落機，好多security嘅人都上咗嚟，最後擾攘咗1個鐘，栢芝全家人要落機，包括佢三個仔、細佬張豪龍一家人、兩個工人，仲有其他家人朋友。」
從讀者提供爆片，見到着黑色衫、紮起頭髮、戴黑色口罩的栢芝，站在座位兩旁通道的路口位，將1歲孻仔Marcus抱在懷着搖搖搖，似乎在哄Marcus睡覺，不過，由於航班的走道狹窄，站在路中的栢芝做了「路霸」，的確有阻路之嫌。甘先生表示：「佢哋係第一批上機，佢應該唔係有心阻，只係抱住BB動作慢，被空姐催，想佢哋快啲坐低。我係經過佢哋，聽到佢同細佬講被空姐話，佢細佬比較激動。」
由於擾攘了近1小時，引起機上乘客不滿，甘先生說：「見到佢哋企哂起身，同空姐拗撬，佢哋搞咗好耐，阻住起飛，唔肯走，大家都想佢哋快啲落機。」之後，甘先生就見到栢芝等一行人遭趕落機，被安排坐上機場車輛離去，有大批保安在旁協助處理。短片所見，栢芝落機後將Marcus交給工人抱，她上車後即撳手機，情緒平靜，未有跟保安人員再起爭執。栢芝原定的航班是當地時間5時25分起飛，結果延遲至6時03分起飛。

以為係明星就大乜哂

明星

趕佢落機啱啊
陣間飛到上去噴熄咗引擎/燃油入水就大撚鑊啦

過完年啦wo

張白痴

有人睇完av都會記下女主角名睇下有冇第2套

好心佢忍下啦
同機組人員嘈只會自己蝕底，比人趕落飛機，無咗錢同時間

黑仔唔打柒班友?

著過警察制服就以為自己係警察可以大晒

滿意

三個仔、細佬張豪龍一家人、兩個工人，仲有其他家人朋友

一家10幾人
一定 使人唔使本
煩撚到西

佢同佢細佬兩個d eq
邊會忍到呀

屌你咁撚多人, 就叫 chartered flight 啦！

仲要係Bangkok Airway

佢以為國泰任佢嘈

佢試吓搭聯合航空咁玩？

咪係
過氣黑社會 真係當哂大支嘢咁
咁勁咁多要求咪自己包起架私人飛機去家族旅行囉

唔講唔記得佢又生咗個仔

似係佢個細佬ON99

佢啲垃圾細佬咪又係撐警賤種

扮警察嗰個？

Porn Star

千萬唔要GOOGLE：
張栢芝 淫照

肯撚定10幾個圍撚住個空姐屌以為自己好撚型啦

趕落機係咪當重新入境住蚊帳？

agger

咪係
仲要坐商務
一定嘈到其他商務客死

好彩係泰航
人哋班空姐真係識佢老鼠咩
唔通好似國泰咁奶鞋底咩

再嘈show佢d裸照比個仔睇

張柏芝老豆 黑社會
張柏芝 唔洗講
張豪龍 出席明星足球隊飯局

臭罌出臭草
全家都垃撚圾🤣

過哂氣仲咁大支嘢

Policewoman

唔係泰航, 係曼谷航空咋

曼谷航空 business = 國泰premium econ

圖：

垃圾黎講真係肉酸啲

過氣明星而家直有撚人識你咩，重係到扮大牌

年 又過年

有暴徒堵路

搞到人地delay賠錢比AA
西客大晒

show返d淫照出黎比佢睇
即刻收聲啦

冠希希

根本全家都係過期MK

應該趕佢落機嗰陣時攞啲閃卡出嚟放下，咁佢就立即落機啦

其他乘客有冇屌埋一份，搞成個鐘喎

我都想屌

搞成個鐘？佛都有火呀，踢佢落機喇

著過警察制服既都係仆街黎